# rusin

Поделка на Python 2.7 для отслеживания стены Принца Сибири. Специально для Русин-треда.

### Как установить
Для работы нужен python 2.7 и зависимости: web.py (`easy_install web.py`) и requests (`easy_install requests`).

Затем нужно создать Standalone-приложение в ВК (https://vk.com/editapp?act=create), это нужно для работы метода execute.

Затем, используя созданный app_id, пройти авторизацию и получить токен (взять ссылку из config.py и заменить там client_id). Токен нужно скопировать в config.py в переменную api_token.

Потом запустить сервер: `./server.py`. Возможно, перед этим надо дать ему исполняемые права (`chmod +x server.py`).
